一齊估聽日蘋果銷量過唔過十萬啦 on9

Sor
難聽說話：今日爆買完，聽日蘋果銷量又有幾多？要撐傳媒唔係一日嘅事，對象亦唔限於蘋果，新聞自由被閹亦唔係出錢就能解決🙌🏻

所以
1.叫曬朋友訂閱蘋果一年
2. 要努力做所以野守護我哋所以自由

今日表個態姐，你又知人無訂閱？知人訂閱完無捐錢？

真係比我閪口講中